點樣可以係星期五之前最快係富途轉番d錢出黎？

排左318,而家hold住d錢輕機咁想買都買唔到，想轉去ib買算